★[圖］佢係咪晴報記者？

男人定女人黎?

咁啲二十俾邊個

：「唔識嘅就給二十元」

全港市民都有

好撚心佢啦 廿雞都要咁樣散開黎曬

真·財爺